【多圖】李元玲愈操愈大隻「老鼠仔」唔輸男人 嚇親網民：太壯了

李雲迪徒弟兼馬來西亞鋼琴女神李元玲，向來十分之熱愛做運動，她雖然身材纖瘦，卻努力操練出一身結實的肌肉，擁有鋼條般的身形，線條極之緊緻。呢日，她就於IG post了張她大騷「老鼠仔」的照片，並留言問大家：「可以嗎？」

相中的她手瓜起腱不輸比男人，愈練愈大隻。不少網民都留言讚她，表示：「可以」，不過亦有網民持反對的聲音表示：「太壯了！」、「Don't please, your body will like a man」提醒她勿操練過度變男人身形。

好想俾佢強姦我

比佢抱住黎屌

好想比佢女女女

$1000，可議價

想打撚死人咩

塊臉都瘦埋, 唔係幾好睇

之前正啲

咁都叫壯

我都係咁話,女人真係要有返D肉地

文武都掂 仲要幾靚女

全能到仆街

山神

佢條乳溝落撚到肚臍

粗重野交比我
我屌埋大家果份

個鼻好怪
佛地魔

有filter同冇filter差咁遠
手臂即刻黑咗一截

可以俾佢抱起黎屌

有少少男相
不過靚女都會有

無辦法啦 又唔係用嚟吸引你呢type

佢對波夾得好辛苦

個pat

跟本運動型先最正
香港成日都醜化做gym女仔
搞到個個節食瘦身
中學就開始瘦先係靚嘅觀念 搞到一堆飛機場

你留番來all in Tesla啦

佢對手幫我打飛機真係不得鳥

大大力 下chok到落底

對奶假架

好撚正好想同佢打mma

利申 矮瘦毒撚

影咁多性感相都係想引有錢人/入娛樂圈

你有無留意佢住間屋幾撚大, 揸法拉利去做gym
學人講1000$可議價

第一張好撚似日本個 Roland

Pish up 姐

個鼻整到過晒火

對奶假又點，身材呢的嘢冇得扼，啲線條正到痴線

都係想高價啲

第一張好正，完全係我果type

連登仇女撚就係咁撚on9

如果佢真係170 左邊個張圖冇可能52kg

職業為女兒真好

佢咁樣操其實一啲唔過火

p圖不啦

假波 但想做朋友

勁想屌佢

咁都叫不輸男人 好正常姐 以為d俄妹咁撚大隻

洗唔洗咁能正

好白

成日想知佢邊度嚟咁多錢買咁撚大間屋

你話俾人包 我又唔覺得會包到咁撚有錢 除非直接嫁咗

咁係因為貧窮限制咗你嘅思想啫

大隻過唔少連登仔

like咩 a man呀
做運動既女人先靚
唔做運動係到酸人太大隻

SG啲屋好大好靚

又係呢啲打稻草人嘅戇鳩仔

屈鳩人窮唔會令你升格左個喎

我都想聽吓你有咩高見 講到尾你咪又係答唔到 戇鳩仔

有baby fat先cute

唔好同我爭

深田詠美樣

之前係又靚又可愛
依家都靚又索 不過生人勿近咁

佢係幾𠹌正的

幾撚正

佢D肌肉簡直完美

佢本身有父幹

帶相機做gym

佢已經入過娛樂圈
而家反而係淡出左

點解要反轉部機影相？

腹直肌分離？

2013 年正好多

On9

唔講以為淨係得有錢仔無有錢女

咁都叫大隻？咁撚瘦

呢啲先叫大隻

睇開佢ig就知佢性格好古怪

比佢用對腳夾住唔比走

太硬淨會否無咁好推?
下下撞板咁

Cls

李雲迪係咪一邊教佢琴一邊揸佢波

想俾佢打樁式咁騎

太lean 之前仲話bulk自己緊

一拳打死兩個連登仔

呢個腩肉目測57kg差唔多

但你唔係佢果type

條囡俾咗幾多錢上連燈賣廣告?連續幾日都有post討論佢

第2張波咁細

一股都唔夠買買垃圾蔚來就得

隻手同肚咁肥 如果170計埋骨重應該60KG走唔甩

好想後推佢

左邊好正

假鼻

似假波

點解條波隙深到落肚

佢有精神問題的
佢自己講

佢個人睇得出好自卑
好desperate想尋求人地認同
話人一句就起鋼defend自己
我follow一排覺得佢太奇怪就unfollow左

表面上sell規律生活 瘋狂做gym 正能量
但背後隱藏住扭曲既自尊心

無夾

肌肉波 不了

人造人

馬拉股后

個樣越搞越唔自然

教練係大馬第一既健體pro Terrence Teo

一堂都唔止$1000

係咪整過 個鼻咁大分別

呢個正，我好鐘意

佢講自己做人隻鴨可議價

秒

點解頭幾張睇上去好似盆骨前傾
其他部位好羨慕

衰啲講句 女人又靚又生人忽近咁埋身啲仔先高質
左邊果種清純鄰家feel易引啲窮毒撚 因為個個都覺得個樣咁純就算自己都溝到

但係佢彈琴好撚廢

個波夾得好辛苦

個口罩....

咁都講得通既，不過唔係好信連登仔會咁講 因為喺連登，女性一定係雞，但自己一定唔會係鴨

痾篤尿 照照鏡先

你調轉左 係roland似女人
就好似係吳尊似女人 唔係鐘嘉欣似男人

女人還是有D油水先至美

對奶一定超好手感

點解個波型咁靚
我睇pornhub大隻鬼妹一係隆胸一係好肉酸

父幹囉咪
咁都仲要問